[朝早三大跳]沙田廣源邨 男子墮樓亡

早上7時許，沙田廣源邨廣松樓，一名男子從高處墮下，倒臥一樓簷篷，保安員發現報警。救護員到場經檢驗，證實男子已經死亡。警方正調查死者身份及墮樓原因。

人類不應存在

香港人唔死都無用。 唯一出路嚟架